人數頂峰已過 入黑後切勿係港島停留

今日出黎既目的已達到 就係比全世界睇我地既堅持
但入夜會變得危險 狗隻前後包抄
建議含淚搭鐵/船過海
手足既安全係最重要
目的達成 無謂戀戰

推

推呀, 快啲返屋企

Be safe - we have a long war ahead.

Push

快散

屋企張床要人啊

無必要留呀

我含住搭鉄走咗了
係被迫，因為封晒路，被趕咗入老銅站有入無出

國陣線要人呀

出面咁熱 返屋企抖下

pish

推

屋企要人

push

屋企要人

換左水警癲狗唔好再留

一定要搭啦，冇其他方法，成個銅鑼灣灣仔封實哂

係時候返屋企啦，鳩拉就唔抵啦

Push

持久戰

Tui

好多地鐵站外有人查身份證

推 tweet國際戰線 天下制裁

推 屋企要人

銅記坐上車班公安食緊飯，仲去埋廁所精神奕奕，隨時衝警無難度

手足睇住時間放學喇

推 夠鐘返屋企啦大家
勿戀戰

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇，地面有警嫂
維園開始不平安，請盡快離開
天后請街坊化，搭車去其他位
北角極危險，福建黨衛軍
大西北請提供白衫佬情報

遊行目標已達，
留有用之軀，今日未完

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 1930

1856 有人將印有疑似警員個人資料的單張撒在時代廣場二樓地上，吸引市民駐足觀看。

出面大把人 冷氣軍師就收皮啦

呀蛇 我屌你老母臭閪吖

推，夠鐘返屋企上twitter

狂咬應該有300人, 痴線

同意

真

岩，返去休息啦
辛苦左成日，仲有國際線

be water

人無事先做到冠軍

Be water be safe

幫你推

比人鳩拉都算
有旗手足比人拉左除時送中
目標達成就快啲走！

Lm 睇送頭

唔緊要，留住有用之身

唔好用八達通

用咗

咁我正正常常去購物啫⋯⋯
Sogo落閘，好掃興

推 人數開始少 要小心

我都用八達通正常行街咩都冇做怕咩

黑警五點幾個陣係花槽搵證物

Pish

我真係去shopping㗎
係班暴徒反中亂港搞到人落閘

搭車盡量飛都唔買 跟人入

堅
夠鐘走
戀戰無好下場

我都係諗住去sogo, 諗住實安全嫁嘛

手足要小心

屋企要人啦

PUSH

popo用水炮車擊飛記者已po上Twitter 求置頂
大家幫幫手tag埋啲外國議員

英國、台灣、美國 都出手了

今日手足大家好野！美好國度 開門啦！

希望手足睇到

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

返去食飯喇

手足

都唔係第一次 一入夜就大圍捕